有冇人覺得依款鞋靚

今日同女朋友講開覺得依款鞋幾靚
着完勁淫
佢就覺得好樣衰
想上黎搵同好

欣宜著都淫？

嘩 第一張d青筋

講緊正常女仔

搵唔到啲靚啲嘅腳

幾正下